仲未搵到個可以完美秒殺我既朗迷

無敵是最席莫

你咪朗迷

只要一直有囊括晒世上所有錦標既美斯神存在，雞姦朗永遠都被踩落最下賤果層